拓海！拓海！

喂！拓海！！！
拓海同學，嗨

我買左件性感泳衣呀

三萬蚊，過夜

我同你老豆傾過幾次電話啦